Mappe forklaring:
GIS:
Grafiske informasjonssytemer(GIS) er en utdanning som trengte nye hjemmeside.
Jeg laget denne siden sammen med 5 andre. 
Denne siden ble laget fra 8 Februar 2018 - 8 April 2018.